【搶廁紙】澳洲報章額外印8頁白紙應急

《北領地新聞報》在周四額外夾了八頁印有水印圖案的空白頁，並印上虛線讓讀者可以沿着剪下來當成廁紙使用。

該報頭版寫道：「用光廁紙了嗎？《北領地新聞報》關心你。所以我們在內頁印了八頁特別版，附上方便的剪裁線，讓你在緊急時可以使用。」

網民對廁紙荒啼笑皆非︰
「沒廁紙又怎樣呢！他們不懂得可以用水洗嗎！」
「他們聽說武漢肺炎之前，都不擦屁股的嗎？」
「用整份報紙來擦又有何問題？」

這時候實體報紙就顯出優勢了

冇廁紙用銀紙都得

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

咁撚黑你擦埋我果份

報紙印白色咪又係會整黑個屎忽